人到20，仲有一個足球夢

小弟今年20歲
自問同過技術好 體能好 速度快
而家先想認真踢波入乙組同甲組有冇機會同途徑？
好後悔細細個當踢波係興趣懶懶行唔去參加區隊果d

你有冇朋友踢緊乙組先？

自問

天真

有自信係件好事

自己覺得同落場踢就兩回事既

先唔講係咪真係勁
有冇途徑可以試腳之類

入佢中路

有 但唔係好熟

去踢館

tg
torries777

如果真係有呢個夢想就去馬啦
唔試過唔會知 試都唔試老左你就後悔
建議你跟下D專業教練操一操先
入左港隊記得請小弟飲杯啤酒

r 丙組跟操

技術好 體能好 速度快, 無戰術意識

我做你經理人
幫你搭路去非洲踢

巴打踢緊？

多謝巴打建議
如果有咁既機會小弟可以全心全意投放入足球

岩岩睇一睇丙組聯賽
發現愉園都係丙組

唔算

愉園幾fit

有窿路介紹？

記住操身呀

冇

你自己有冇報聯賽踢下

有踢果個皇翼聯